[求接力] 情人節氣魄更壯

情人節氣魄更壯
情人節心中不必驚慌
身處pool底呼叫不果 心中不抱望
食飯訓教永冇你
三點收工 匿係屋企
手機一打開 盡是結伴戲
無聊看A片
碌鳩都扯起 偏卻沒女J

求巴打接力

收嗲啦

邊間教會